Ps4 fifa18 proclub d1/d2升降機招人

Proclub 招人 ， 長期d1 d2 兩地走 ， 咩位置都搵，要有mic, 每晚 11至 2點左右 ， 有意試試就tg / psn :kaosen3100

tg:Alcacer5b06
All position(Mainly DM,CM,CB,ST)

我叫cmk 搵返你，我地係cmk個隊黎

推

推 ， 要有mic

有咪
無tg
打開防中
lukkompamy1992

推 ， 重新上路要人，要有mic一齊鳩up, 意者tg psn 本人，kaosen3100

推，要人，要有mic, 意者tg psn kaosen3100

加左 CHY

推，要有mic, 入 party

推，要有mic 肯入party